# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-04 15:51+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:52+0200\n"
"Last-Translator: <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Language zh-CN\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Trades"
msgstr "成交"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "Account name"
msgstr "账户名称"

msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

msgid "The date/time when trade was executed"
msgstr "交易执行的日期/时间"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol name"
msgstr "商品名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符号的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "商品类型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符号的资产类别"

msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "衍生符号的到期日期"

msgid "Strike price"
msgstr "行权价格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期权的行使价"

msgid "Side"
msgstr "方向"

msgid "The direction of the trade"
msgstr "交易的方向"

msgid "Order type"
msgstr "类型"

msgid "The type of the order"
msgstr "订单的类型"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Trade’s quantity"
msgstr "交易的数量"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Trade’s price"
msgstr "贸易的价格"

msgid "Gross P/L"
msgstr "总盈亏, $"

msgid "Trade’s profit/loss value, without fee/commission applying"
msgstr "贸易的损益价值，不收费/佣金适用"

msgid "Fee"
msgstr "费用"

msgid "Fee value"
msgstr "佣金值"

msgid "Net P/L"
msgstr "净盈亏"

msgid "Trade’s profit/loss value that includes fee/commission"
msgstr "贸易的利润/损失价值包括费用/佣金"

msgid "Trade value"
msgstr "贸易价值"

msgid "Intrinsic value of the trade"
msgstr "交易的内在价值"

msgid "Trade ID"
msgstr "交易编号"

msgid "ID of the trade"
msgstr "交易的ID"

msgid "Order ID"
msgstr "订单编号"

msgid "ID of the order"
msgstr "订单的ID"

msgid "Connection name"
msgstr "连接名称"

msgid "The name of connection"
msgstr "连接的名称"
